記唔記得有人話蔣旻正當選就打X死佢

打佢即係同鳳翠區3630人過唔去
大家要留意附近有冇可疑嘅人出入,
一齊保障民選區議員嘅人身安全,
俾黑勢力知道香港人係會反抗咖!

屌 班垃圾撚敢咩